Title: Pago realizado
Description: Gracias por comprar en nuestra tienda
Keywords: 
Category: tienda
Published: true
Author: me
Date: 26/12/2021
Image: 
Robots: noindex,nofollow
Attrs: []
Template: tienda
----

[Text bg="#f55" color=white class="my-3 p-1"]
Esta es una tienda de demostración no compres nada 🐱
[/Text]

Plantilla pago realizado.